解款車嗰5250萬揾返未？

仲有幾多未揾返？捉倒人未？

有心去捉其實唔難！
問題係睇個心！

過左討論期 佢地重理你咁多咩

袋袋平安啦

被捕果d一係on9 fb自爆 一係衰個人八達通

咁即係捉倒嗰班只係香港人！
其餘大陸人就全部放走晒！

你班黑警都算陰濕喇！又夠閪！